BF上床變左另一個人, 好恐怖

平時佢係好溫文有禮好斯文既人, 講野怕怕羞羞咁, 識佢既時候就係俾佢呢種氣質吸引左, 熟左發覺佢毒毒地好得意就鍾意左佢, 好主動咁約佢出街, 好快就一齊左, 就連上床都係我聊佢, 初時佢都正正常常, 但呢幾個月唔知點解上到床佢好似變左另一個人咁.

平時佢會讚我靚, 瘦, 但上到床佢就會望住我黑面, 摸我好唔情願咁, 有時好暴力, 有時個人好表現到好勉強 , 有時仲要求我做D更加過份既野, 我有時唔肯, 佢就會話"你個人唔好就要做D野補救下"

我問佢我有咩唔好, 佢就會話我皮膚唔夠人白, 個胸唔夠人大, 有時仲講得好難聽 , 試過講到我喊, 但落左床之後佢就會好似想喊咁say sorry, 我見到佢個樣又嬲佢唔落, 但諗返起佢一上到床就變左另一個人咁, 好恐怖下...

痴線佬一個，唔飛佢你悔一生

發洩吓啫，咪當逢場作戲囉

樓g再唔飛佢 想搵人埋單都難

hehe?

平時抑壓太多
可能每個人都有呢一面
問題係睇下幾時放出黎

咁有冇讚你碌鳩大

屌你老母

mayug

𨳒你老母啦

佢知你反麻

迷麻主將

因為你同你女神都係G lor

有無屌你屎眼

我叫白石麻衣

GAY

分手啦
我朋友講過, 一個男人係情欲高漲時先真正睇得出佢係咩人
根本由佢嫌你個下就散得啦

女人, 自愛點.

鬼上身,, 床上屌你既唔係男友

認同
好建議你快抽身走

我好認真

我知你唔識我

但見到你講既情況......
分手唔好刺激到佢
難免有預料之外的情況

你不如同啲有腦有質素既朋友傾下

樓主有話係女人咩？

可能佢厭你碌尻大過佢掛